再叫frd子死全家

Frd就Frd 兄弟就兄弟
屌你老母 frd子係乜撚嘢嚟
日日上網喺Ig sc見到frd子前frd子後
睇撚到煩
呢個濕鳩Term係邊個諗出嚟
真係睇撚到煩 收收皮當幫忙
frd子咪frd子囉 屌你老母

Push

推

投你老母票 你都死全家
全家山墳俾山火燒撚晒

frd子

樓主收收皮當幫忙 投乜撚票

負皮for 又投票

唔鐘意咪唔好投囉

我而家屌你老母臭閪呀

其實都係睇下大家點諗
正皮負皮其實冇所謂

好冇營養 咁激動做乜鳩

你搞投票好撚有營養？

fd子咪fd子囉 投你老母票咩

有營養得過你剩係識屌人老母臭閪先

乜撚嘢營養丫 維他命
講蝗語仲衰啦

你咪又係叫人死全家
100步笑100步？

營養都蝗語？搞撚笑

100步笑100步
打和囉咁 你都咁講咯

我洗同你呢d廢柴打和？
我一撚野打到你老母入icu

我一嘢打撚到你老母上天花版跌翻落嚟撞死你都得

蠓狗ho ball
同我做frd子ok?

我收錢架

你阿媽個波罩你

我有金鐘罩 洗撚